點解而家冇人講jackoff？

本小姐係咪已經變到好老，發現已經無人再用呢個字。。。

Jerk off?